海關督察算唔算狗?

如題，女朋友fresh grad 諗緊報唔報好，入薪40k一個月，佢都係深黃，我地啱啱先幫襯完黃店，但驚做海關都俾人話狗，掙扎左一陣

海關唔算狗
有人唔做去做狗

推

第一關都未考講到已經有offer咁

海關可以捉狗賣 老翻波鞋

d高層係
上次海關運貨都報警

之後你女友唔敢再遊行表態

驚遲啲真係請就被人話偽黃

入到先算啦 咁撚易考咩

一面反政府一面做政府，我個人接受唔到

上門扮送貨員個次?

係 港台應該執柒

收到offer 一定要做架咩？
可能第一關都過唔到呢

我都係咁諗 但入薪就40k 唔係幾多工可以有咁既程度

連登仔話係就算，唔係就唔算

唔會，過到自己嗰關咪得

其實好簡單
已經有好多公務員因為facebook既言論惹過麻煩
唔理係咪警察，做得就有心理準備以後facebook唔講得野
而且仲係岩岩開始，黎緊會唔會愈收緊
會唔會出個普通遊行被篤都會影響份工
大家自己心照

40k一個月

一句深黃之後話起薪40k 咁唔洗爭札啦 明白既 大家都係港豬

哩個真 要有心理準備被人禁聲

你想做咪去做囉 咁大過人自己都決定唔到？

已經deadline喇喎

其實消防個啲都係政府工黎 唔通做消防都係狗?

其實你心裏已經有答案

雖然每個人出力都唔同

但幫襯黃店就叫深黃

大把其他紀律部隊入境懲教

英國佬殖民地時代招「高薪養廉」真係好高

港台係特例

入職40k咁高

可惜都係養唔到廉，英國太低估人可以有幾貪心

屌你老母仲做政府工你狗黎？

做政府工無問題
但係紀律部隊得消防救護唔係狗

其他都有幫中共手打擊香港示威

你繼續搵藉口說服自己囉
你一邊推翻政府 一邊想入去為高薪厚職
簡單啲講即係你都覺得政權唔會被推翻 你可以安心拎高人工到退休
咁不如做返港豬啦深黃

而家後殖民地時代，唔係鬼佬睇場，係會有橘越淮而枳

如果驚比人話偽黃不如唔好做
有d人連aco都計埋

叫你條女考消防啦屌
有人唔做去做狗

其實如果做左海關督察呢d高薪職位
應該social media唔好再表態以免比人篤灰
遊行都避免去
但就有義務做低務捐獻師
每月捐起碼一皮（幫襯黃色經濟圈唔計，係講緊捐錢）
咁就仲尚且可以話自己係黃而又對得住手足

同埋紀律部隊高層同班低級老野好多深藍
自己諗下啦

考到再講
多個正常人好過多個奶共狗

樓主未必係港獨派，無話過要推翻政府，係你自己幻想姐，你又唔好亂扣帽子，可以係深黃但建設民主中華

算

你如果堅持原則,揸正黎做
甚至舉報同事
去邊都唔係狗

你覺得樓豬做多十年八年 假設港共仲未被推翻
佢到時仲會捨得被手足推翻政權令佢無飯開咩
十年後就變另一個搵錢唔好阻我搵食既藍絲

權力先令人腐化
班高官大把錢

一定要考

港台係真係做到一面倒 屌政府 冇一個政府部門會做到
*只要政府做既野已經踩哂界

咁唔撚去考消防
自己都有曬答案 仲上黎問

仲話揸正黎做
一陣你夠膽揸正好似地政條友咁一日比人調走就搞撚笑

捉你個頭 當場拎碌掍打柒你

考到先講啦，仲要係fg

考到先講啦

即係點。。。你Expect高官同D窮人一齊住公屋？一齊做長毛鄰居？

推而廣之
公務員=狗

入左去你就注定無得再表態
黎緊公務員肯定比人捉得好緊

有得入camp先算

簡單問一句
當你或你女朋友係工作上見到不公不義嘅事噴時，會唔會
1.犧牲高薪厚職
2.冒住犯官方機密條例 公職人員行為失當 被形事檢控
嘅情況下將唔公義嘅嘢公諸於世？而可能做完唔會對個政治大環境有好多影響

呢個算唔算分化post?

唔係過咗deadline啦咩？

紀律部隊一定係要你做事作風偏藍 以社會安定為主果type

大把後生海關入境officer都黃到仆街啦
換好裝遊行
Facebook ig根本圍爐嘢
D officer grade公務員fd 打twitter 同 tvb 東方戰線好撚出力

寧願俾個黃嘅逗幾皮嘢 暗屌政府
都唔要藍嘅變得更堅定同狂賴政府

你望下出便果個post
比5000萬永遠唔可以再翻香港
幾多人搶住要？
根本年輕人個訴求已經唔關民唔民主事
好明顯大部分人眼中就係窮同上唔到樓
貧富差距太大事

我會選擇比錢我都唔走
因為香港依個地方比左我好多回憶
然而有錢又可以唔洗離開香港
姐係做政府工唔出聲既 我寧願做政府算

同你講
好肯定出便果班話收左錢就離開香港既人
如果有機會既 佢地都係為左利益出賣自己靈魂
沒有誰比誰高尚 最後都係搵錢結婚生仔抱孫同死

紀律部隊除咗消防外
其他真係不了

咁你係咪想全香港冇曬公務員...?

講真 你心入面已經有答案。
大家係上面已經講哂有咩代價。同考唔考狗有咩分別？你心安理得既比你考狗都會過到自己個關，自己仲掙扎緊既連普通政府文職部門都未必收你

唔好搞分化啦
公務員前線好黃

之前三罷返工缺席
已經中午比上司點名知道左
好大捐失架
之後仲阿之阿左摩絡哥
呻撚到仲以為私人市場罷工唔會比人秋後咁

總之公務員份工就係工
私人工罷工比人周就唔係工

一句講晒
公務員前線好黃
唔好搞分化

女朋友=樓主

入左政府好快變藍

你都比左答案自己啦

咪咁啦你估人人都係陳以晉咩。。。

我知有唔止一個年輕海關手足被捕後被停職
你可以做一個深黃海關
但某程度上好多黃朋友入咗政府之後
少咗喺社交媒體評論時事
始終驚俾人篤灰

不過我相信海關高層好多藍 入境處可能好少少

粉紅色有j嘅狗算唔算狗？

算
乜撚野都係分化post
你食A黃店但唔食B黃店都係分化
咁你安樂未？

入到再開post都無妨
你講到一定收咁

我只係講緊呢一刻樓豬都仲決定做公務員 仲要督察級 即係相信港共唔會被推翻先覺得可以穩安有高收入
至於海關係唔係狗 公務員係唔係狗我係無評論

紀律部隊我可以同你講大撚把紅屍
已經唔係藍屍咁簡單
紅撚到可以認自己做馬列子孫既都大撚把

入左紀律部隊仲話打咩Twitter 戰線
而家仲想考果班 我好肯定入到去收左人工就唔郁
得鬼閒同你打乜9戰線

條友p牌派膠

消防救護係咪好啲

做傀儡政府嘅官員根本就係做狗

可能入左去會變左個和理非 出錢唔出力

我都會
所以我係OP就收皮算
唔係既話遲早優先老竇搵仔

公務員都係香港市民
市民屌柒政府做得唔好有咩問題?

所以所有公務員都係狗?

係，但人工低好多

算啦
講到自己想堅持咁
佢收我都做啦

係

公務員中立
政府做得好定差都唔可以批評

你講到咁絕點答你喎
就算依家話得
到時用4萬蚊遮撚住雙眼啦
雨革入狗隊話要內部改革班人依家係邊?

又唔表態得 遊行又怕比人周到無埋份工
話之你深黃 最後都只會得返個心黃

可以咁講， 尤其係想考海關嘅話就必然要行使佢嘅權力去限制人民

做政府工仲話自己深黃，笑左

連登不等於世界

咪搞分化啦

「兄弟爬山各自努力」
Ps「光復香港，時代革命」

建議你按自己諗法 唔好當兒登係金科玉律 你想做就去做 最緊要你認為正確 我支持你嘅想法

利申 除左狗之外 其他紀部問題不太大 過到自己個關就得

咁又分化，講咩都分化，點先唔分化呀，叫佢快啲做啦，加油呀咁樣？

喺狗隊前線揸緊槍笑緊我地

做公務員爬井岡山啦

入政府同做狗無分別

除左入共產黨之外 做狗問題都不太大 過到自己個關就得

做啦，做左照出聲
預左被人打壓
唔知可以做得幾耐啫

(曲)

都係一個價
試下80K狗幫辦
所有野都可以忘記
2014見唔少華麗轉身

咩野40K一個月工吸引 唔易搵
FG jar....
錢從來都唔易搵
如果靠自己
而唔係靠人

仲有最鐘意：
幫藍店打工唔緊要
賺完佢錢 貢獻返黃圈 幫手足就得

仲諗? Deadline咗喇喎

真係要替班仲做緊嘅白警慘，要替佢地申冤，唔係個個都係7警，唔係個個都係當年被定罪嘅強姦犯。

Fg咋 唔易搵40k架 點可以因為「發聲」而無咗份工呢
我心入面黃 收工食返餐黃店咪得囉

唔識睇上文下理

唔好講推翻政權令佢冇左份工咁遠
佢捐左幾年之後就可能會捐少d或者唔捐
因為供樓供車供仔女重要d

又要做政府狗
又要想深黃
慳啲啦

又要想做公狗返工吞pok
又要想深黃呃光環自我感覺良好
有無咁便宜呀
正正宗宗又要做雞又要攞貞節牌坊

所以到今時今日 自問係白狗/黃既就咪撚做
仲做緊就唔怪得人鬧撚埋你 你為咗份糧放棄表態遊行自由
點解手足唔可以放棄你

普通工還好，但公務員係有公權力，起碼你返美心唔會對普通大眾有影響，但你做入境處，你要負責拒絕美國人權組織某某某入境，咁個問題就係呢度

其實成個警隊都係無辜㗎，佢哋都係被迫㗎。大家請支持警隊，其實佢哋都是爬緊山，唔好再分化，唔該

托咩
為人工去做既 1000都唔捐啦 仲10000

所以得個心態係黃 或者工餘時間以外有幾黃都無用

我有食黃店架

所以唔應該屌cctvb藝人同記者
雖然就話serve緊紅媒
但你點知人地私底下係咪食黃店 做twitter戰線
人地無公開表態姐

好噁心
有香港人唔做要做低質支那狗

的確，入左去出聲，仲難過唔入去
出左聲又無得咁快炒你，但預左一定會被人針
如果有晒心理準備無左份工，我撐你做40K

唔係好明，就算港共真係被推翻，香港可以無海關？無紀律部隊？

不過我嘅睇法係，其實好多人好抗拒入去體制裏面繼續抗爭工作
唔係要你做啲石破天驚嘅舉動， 但最低限度入到去霸咗個藍/紅絲嘅位已經係有賺
跟住又會有人話入到去可能會抵受唔住誘惑，被同化唔通個藍/紅底坐係同一個位會有更好嘅outcome? 就算50%機會可以潔身自愛保留黃底心態都係win 啦

仲有政府咁撚穩定 未出私人市場競爭過
你突然十年八年後話推翻咗政府 叫我出黎捱騾仔
我唔做藍絲屌撚死你？

去體制裏面繼續抗爭工作

咪撚美化啦
我真係想知公狗點撚樣抗爭工作啦

係狗閪

咁香港都唔可以無左警隊，咁你叫乜「解散警隊，成立獨立調查委員會」呀

On9
用權力限制你上連登好無？

按照你個邏輯，應該全民考警察先係出路出去堵路燒鐵嗰班係你心目中算係點？

咁點解呢位手足唔留返政府以外既地方做返100%既「深黃」？
為咗份糧、滲透改革狗隊、轉型和理非課金
好聽既藉口好多 想過到自己求其拎一個就得

所有紀律部隊都係狗
入到去就會知 唔到自己話事

消防都只係前線黃
上頭一樣藍到發黑

係rthk做都唔夠深黃

解散咗現有嘅，都要有一日重組㗎喎

獨立調查委員會就係希望將而家嘅腐敗抽淨曬出嚟

實情係一個城市/國家，唔可以冇咗警察
不過理想就梗係唔好委任一班好似而家班仆街嚟做囉

返工前
「無得wfh啦
好慘呀 」

「呢排洗大左
聽日返office坐耐啲呃假呃OT先」

返工後
「屌 黑警又出黎呃OT
又唔讀書又唔做野」

「光復香港 時代革命」

啱呀，咁不如全民加入中國共產黨，之後再揾個同路人做國家領導人，咁咪搞掂囉，點解你咁撚醒㗎

其實呢個係香港獨立最有效又最低死傷既方法
但可行性就低左小小

改革共黨
光復香港

班人好鐘意拎新軍黎比 比條毛咩
話滲透果班 你有人地咁既組織性 咁既志氣咩？
放工食下黃店就想同人地清末義士自比 知唔知醜

點會 越向上爬越有錢先越有影響力
我梗係寧願自己人揾40k 食咗藍絲/港豬有機會做40k呢個位
再dum返呢40k入黃色經濟圈
當你唔做海關得20k 影響力咪細咗一半

非常好嘅反面教材：滑坡謬誤（Slippery slope）
是一種非形式謬誤，使用連串的因果推論，卻誇大了每個環節的因果強度，而得到不合理的結論，因為事實不一定照著線性推論發生，而有其他的可能性。

實際做嘅永遠唔夠諗嘅多
諗都唔諗到盡 咪撚諗乜春光復紀律部隊啦
入班之後Disciplinary training會改變你個人
要避免被改變 唯有在入去之前思想武裝自己

海狗

點解唔做？
點解要俾d高薪厚職益藍絲，老閪都霸左先

朋友做老散，自從政府開聲話會嚴懲公務員佢就冇再出黎

實情係99%抗爭嘅係和理非
用行動去表達心意嘅人， 積極係體制抗爭嘅，就當然唔會去做呢啲嘢啦

要明白入到去損失咗嘅唔係一個和理非，而係好可能少咗個打細佬嘅黑狗啊

串緊佢「過到自己個關就得」呢句on9咋
係度拋書包

黑警就過到自己個關啦

海關 水警
都學過揸槍

知唔知唔夠人手
揾咩部門補位？

有40k已經>其他factor

你唔考大把人考

咁你解答可以到海關發現22歲美國留學生個包裹入面有丫杈同彈珠，然後警員上門釣魚執法係幾咁彰顯你心目中公義（警員係唔係有透視眼睇穿個包裹然後從海關用魔法拎走個包裹先去上門兼職DHL）

同埋可以點樣Justify入境處拒絕美國人權民主監察學者入境香港係幾咁公正嚴明呀？我真係R爆頭

如果今年入去做警察嘅全部都係和理非/黃底， 我真係會好滾動
一來 離職潮已經走咗好多捱唔住，有良心嘅人
二來 我知道大大力扑抗爭者嘅人會少咗好多
你話會同化，你識得有幾多個％朋友呢一年內由黃轉咗去藍？

用行動來抗爭嘅我都非常佩服， 當然佢哋繼續體制外抗爭就唔需要參與我上面講嘅嘢啦

警察海關入境
三大執法機關同人講黃就笑撚大人把口啦
連登仔就真係當人傻 仲以為上層會比班不明來歷本土香港人做到渣fit 做到所謂滲透
人地玩滲透果陣你未出世呀

其實返過工就知
你老闆叫你做
通常 9成 你都照做

真係好撚頂唔順先會辭職

如果你 三十幾
有樓有家庭
你仲辭唔辭？
辭咗可以做咩？

做唔係問題 係你既自由 但唔該唔好一邊claim深黃一邊起到fg 40k好正咁喇 同埋睇你啲回覆就知你都係想人認同你姐 其實全香港都黃架 啲狗都係入去做臥底咋 得未啊？仲有考到先講喇。

又尼鬥黃
政"權" 被推番都有好多種形式
照你咁講你肯定係立會選舉會投白票d人
反正政權會被推番

又要做雞又要攞貞節牌坊

你係個腐敗既體制入面
慢慢都會變成佢地
睇下雨傘後入職班狗就知
講噤多做咩吖 為錢未認囉

當你以為有Lesser Evil唔打頭齋打腳或者手嘅時候，其實現實可能係All Or Nothing一係就衝上去打頭，一係你就唔過Probation。

真心嘅，過到自己嗰關就去做，其實Lihkg真係小眾黎，當大家討論得咁面紅耳赤，1點半都未訓，其他人真係who bloody cares

簡單比喻， check貨嗰個一個人嘅啫，如果你係嗰個關員小職員， 你會唔會爆佢出嚟？

入境處嗰個就明顯係超高層嘅指令，根本就唔到任何一個職員話到事， 呢個情況下就當然冇嘢做到啦

唔係講到咁偉大要改變體制， 但係一個小職員都可以改變到一個手足嘅一生， 呢個機會我會情願留畀你，好過一個仆街藍底嘅

你呢句都幾癲，係咪只要執行權力/法律嘅職業都係同市民作對緊？
無論你藍/黃/大中華/港獨都好，最終個社會都需要一班人去執法，只係執法果個原則會唔會唔公平，我想講呢一刻海關呢個部門仍然未去到要用 "狗" 黎形容

如果自己 check 漏出錯
比人週到會出 warning letter 呢？

一邊叫「光復香港，時代抗命」Claim返個Credit深黃，一邊。。。。。係入面俾人告暴動嗰班或者係旅行緊嗰班都唔知道好嬲定好笑 古人智慧，露骨少少都要講做得雞千祈唔好怕柒大。

海關藍撚到不得了
仲話自己深黃
笑鳩死人

其實由頭到尾都係 錢 問題
政府嘅其中一個任務就係 人工高 福利好
等你 食慣嘆慣 養兵千日
做必要任務 就可以鉗制 你一定要做

真心想做政府工
佢嘅心第一一定係為人民服務先

問心你第一下諗咩先？

代入題， 你老細叫你開槍打個後生仔，你會
a)打眼 b)打身 c)打唔中 揀邊樣？
三個決定你做邊一個，
對你嘅影響係零
對你老闆嘅影響係零

對個後生仔嚟講，係一世

唔好覺得你嘅小小舉動唔會影響到成件事嘅發展，你一次已經改變到一個人一生，
deploy 十次可以已經十個後生仔，
一百唔聽話嘅前線警察打唔中，已經一千隻眼

夠影響力未？

紀律部隊都係垃圾

警察打頭都係命令黎，等我Remind你，香港人好容易失憶。2019年11月12日指揮官係城大佔領一役叫警員「打頭呀」咁警員都係執行命令姐，點解佢要受責？日後你所謂推翻政府，咁要唔要調查呢名警員呀？

有錢到離地，就係太高薪，不知咩叫窮，一grad 40k , 私人做到嘔先有，一係就sales 先易有

吓 你用一封warning letter 同一個後生仔嘅十幾年冤獄比？

呢位巴打
你知唔知入面點 train ?

利伸：有親戚做

佢呢條就係代入題，😂2019我嗰件就真係真實事件，當然你可以話個別事件不作評論

開槍嗰個咁落力去執行指令就知佢係咩心態，俾你會唔會咁做？

你次次都打唔中隻眼， 咪調你去文職囉，最多咪炒咗你

你畀人炒咗緊要啲，定係你冇打中嘅十幾隻眼緊要啲？

呢刻講就輕鬆

到時有大有細
排緊宿舍個底唔花得
份工又唔可以冇嗰陣

點睇？

當打死抗爭者可以扎職 升職 加薪
你估佢會唔會打？

當佢day one係因為錢同安穩而做狗
更加唔好妄想嗰個moment會有人性去違抗上司命令

宜家樓主想做政府狗 仲要係紀律狗
既動機係因為錢同安穩
佢既動機並唔係想滲透抗爭

所以你既scenario既答案
一定係射死抗爭者

我著眼點係入境同警察都係受到高層命令去做，點解你可以怪責警員而無視入境處？咁係唔係雙重標準呀？？

救護真係慘過食兩舊屎
call又最多
但就無人記得佢

拒絕美國佬入境，可能少左個監察員咁重要，成日講「國際戰線」咪會輸，打中眼都係盲一個或者盲1000個，但係少左個美國佬輸「國際戰線」分分鐘成個運動玩完

我覺得做唔做公務員關乎一個問題

就係你嘅立場有幾堅定，容唔容易畀身邊嘅人感染變藍

唔好講咩less evil，而家唔係話唔好分化咩？

我自己覺得現行嘅目標係盡量招攬更多人願意表態為黃

當所有人都係黃，無論係淺黃假黃扮黃真黃都好，目的就係希望整體社會都係黃

算唔算狗？其實重要咩？如果我同10萬人走去考黑警，慢慢壯大黃嘅聲音，等班藍嘅唔敢咁大聲，只可以自成一角，佢哋嘅影響力亦會慢慢失去，一啲公利主意嘅人亦都會埋堆

只有咁香港先有機會，咁先係真正出路

不分化 不鬥黃

終於有人講人話 最睇唔起呢啲仆街

一早「200萬+1」政府跪低左啦10萬人？警方其實應該開發佈會講得3000人遊行就夠，因為實際上3000人俾人告緊

呢個巴打講得好好
但係我覺得係玩緊一個感染遊戲

如果一粒一粒黃咁樣入去籃堆
一定勁快同化

但係如果一排一排黃咁樣入去籃堆
結果係點我預計唔到

不過有個鐵一般嘅事實
而家係街嗰班警察
有大部分係 2014年後入去

的確你嘅講法係個好大嘅誘因，
如果佢唔可以盡佢能力唔爆佢出嚟嘅話，
咁根本就唔存在選擇嘅問題，
黃底藍底定係機械人入去做，結果都係只會一樣

當然呢個前提係佢冇打算為抗爭運動挺而走險會做嘅野，有嘅話當然再理想啲啦

一個人違抗上司命令就未必會人人做到，人人都違抗就有機

但如果人人都抱著公務員=狗

咁就難d囉

體系入面抗爭 哈哈哈 笑撚死

讚成 團結先有力量

所有黃絲加入警隊 團結就是力量

我反而覺得呢到洗腦冇狗咁癲嘅紀律部隊係需要多啲自己人入去
多個自己油好辦事啲

但當然 前題係唔好被金錢蒙蔽良知

好多人唔知
公務員有個好恐怖嘅魔鬼細節

俗語有話：東家唔打打西家

公務員你辭咗職
你邊到揾個西家比我睇過？
仲有你比得起政府咁高薪？

唔考警察就係鬼

之前律政司做既檢控人員
夠有公開信屌鳩鄭若嬅
然後就沒有然後了
咪照樣鳩告手足

上頭order落黎點樣頂？

睇移民post見到有公狗15,16
好唔好辭職走人就覺得好笑

咁你寧願告暴動定告謀殺，暴動就10碌，謀殺就終身

十個有九個半都係為錢考入去
有幾多人為抗爭走入政府為主要動機
人唔笑狗都吠啦

所以order落到黎
良知同錢，都只會選擇錢
因為呢個先係入政府做狗既「初心」

我唔準你講事實架 d 公狗會嬲豬

有咩問題

咁唔通出左offer 先上來問咩

最多落完charge，放工去食黃店囉
呢個位我唔做，大把人爭住做啦
少我一個唔少，過得自己過得人

但我係深黃
話公務員係做狗就係你唔著

唔好啦，唔好講個事實出黎啦，好難面對呀
IQ160咪為抗爭走入政府，唔係點幫人爭取60歲做中年人士

公務員都有手足, 做完上頭order咪買d贖罪票, 捐下星火

係劣化自己做支那人定係本身就係新移民

一個二個夢幻化班公狗
唔係話概念上有錯
但所謂滲透2014恥笑到宜家
嗰幾個仲攞出黎講 有無打冷震？

話唔定都係公狗
訓醒咪又係返工做冗員公帑出糧

唔會嘅，痴線，拿，謀殺呢就告唔入嫁點會告呢條，告暴動啦，暴動就合理，坐10碌認罪減三分一再減埋假期，4年後出返黎，咪當入去專心讀兩個Master。

喂喂
不如一齊加入埋民建聯同工聯會滲透

滲透港共政府
講出黎有無覺得自己on9?

滲透埋中國共產黨, 入黨做黨員5000蚊做國家主席

公道講，DaB同工聯會應該唔係話入就入，幾乎等同半個共產黨，你唔係根正苗紅都無你份正如全中國都唔係全部都係共產黨，得9000萬會員，你無大學畢業當過兵上一代去過長征都唔受你玩，皆因做得會員大把福利。

有咩福利？

飛行服務隊？

做政府工都係狗，仲要係閪果隻！

無錯
如果要批鬥其他popo以外嘅公務員
咁係咪要批鬥埋做hsbc, mtr, shk, jardine依d公司嘅打公仔?
依幾間公司全部都有份打壓手足

聽聞專揀靚女

揸直升機灑營光粉個啲咪飛行服務隊囉
就算你係黃
老細叫你出動你有得唔去咩
入咗就預咗有時唔到自己話事

好似證實唔到有曬喎 不過幫狗手監視都仆街

屌好心連登仔啦
成日笑鳩xxx前線好黃
又屌鳩人走去做
就係因為咁咪比班藍既搶曬黎做囉
我唔係叫你改變制度定點
起碼去到危急關頭你有你既作用呀 特別係海關入境呢啲
預左會有人駁話點解唔做狗
入狗隊做鬼絕對無問題 只係心理質素要好高
一方面要頂到狗隊裡面啲錯撚曬既價值觀
一方面要面對手足既怒屌+肉體攻擊
你頂得住既 我支持你 我都尊重你
有啲位置總要有人做

入咪入囉 最緊要莫忘初衷
第時要海關幫手嘅時候靠你

補多句
今日眾志又有手足比懲教仆街撚鳩
個個手足都唔做懲教既
裡面受既手足點算？

初衷咪就係錢，40k starting

呢啲嘢都擺上枱問
冇嚟個人色彩咪使旨意做到呢個位

咁玩法
唔夠兩年就比人迫走啦

我覺得你要理解自己考呢份工嘅出發點係咩先
如果你話係細個嘅夢想 家庭嘅薰陶 咪去考下做幾年囉
見過有fg做幾年AO 儲幾年錢出返私人市場做
但事實係 絕大部分嘅人 考政府工都係求薪高糧準
試問佢哋夠唔夠瞓去博無咗份工？

當然唔得啦

佔領期間起同袍底 「黃絲督察」藏兒童色情物品罪成
立場報道2017/11/27 — 13:57

考得AO都有返咁上下
樓主唔係呢個級數

個人覺得 如果你攞政府份糧 去支持場運動同黃色經濟圈 都唔係一件壞事

所以話 係體制入面抗爭係笑話嚟
上次醫護罷工 公務員率先WFH 之後有無出過聲？
上星期見到新聞講 所謂新公務員工會主席只係講句不反對復工 但關注防疫裝備是否足夠
如果你話做政府 又係深黃 唔該做返啲行動出嚟 唔好得個講字

以為自己邊個 入撚硬咁

入境仲藍。你睇曾國衛

訓練半年剷咗頭 你話唔係狗我都唔信

有咩問題？

講閪咩，諗完都截左啦

未打過工既 唔明點都唔會明

-0-0

全中
2014雨革入狗隊既已經做緊防暴打鳩緊你
你就算唔做狗 安安定定拎高過出面私人兩三倍既人工做十年 你會捨得表態、遊行？
到時驚你捐錢都比上頭知，都係唔捐算

我有罷工架
我有食黃店架

仲柒過omdb

咁我寧願投票

啱，所以港台應該執柒

你班傻仔仲擔心口罩夠唔夠、係得WFH返工同人迫
公務員一早二月中就WFH，嘢Hea做，糧照出
和你sing? 721? 831？你班傻鳩慢慢擔心限聚令
公務員唔方便太出面 我深黃食緊黃店睇緊Live抗爭緊

係，所以港台啲人正一仆街黎，好支持政府全面解散港台

你淨係針住港台
樓主問緊海狗，仲有上面啲人講緊2014入狗隊滲透嗰啲唔講？
定你做緊公務員嗰深黃手足

冇，咁港台又係政府野又係屌緊政府，好 match上面句野～咁我講番我既意見，做得海狗，就預左會比入面文化影響到，番工為錢咪大膽認，入去唔要求你黃，但唔好變藍已經好難得

你習慣啲野做好曬先來問洗唔洗做果樣野？

其實呢個點唔需要討論，因為大家反政府嘅程度唔一樣。
我個人係想呢個政府倒台、唔存在，咁如果你係我，你會唔會入政府做呀？

好多人知
2014 入咗好多新血
但係好多人唔知
2014 都走咗一班

呢班應該係
一係頂唔順 一係夾唔到

利伸：有親戚做

對你哋嚟講無，對我嚟講有

我都係想佢倒台 想港獨但我冇潔癖
如果我唔做海關只可以做返啲20k 嘅工 咁我一定係狗衝海關
當你做10k 嘅工係完全冇影響力 罷工都wfc
點解藍黃人數差咁遠 但影響力可以差唔多?
就係因為社會離地富人/大公司多數藍

不過anyway 我尊重你唔入政府嘅堅持如果人過唔到自己個關的確係真係冇野好討論

有骨氣，但低智
成個紅底政府無黃入去做
只會欺壓得更勁

簡單形容一個廚房幾個廚師
1.全部藍師想煮港豬食，得咗
2.一半藍師一半黃師，想煮港豬食
黃師say no，事情發展有商量餘地
結果可以係煮或唔煮
3.廚房全部係黃師，唔食港豬，得咗

同玩立法會一樣，全港18區議員反政府
所以唔做政府工？
咁23條無黃議員反對咁就立得
明唔明玩法？

應該要更多黃入去做狀大個圈
先有得話事、商量

等睇世界大戰

緊係算 唔好on9信係黃

其實多d黃色嘅人入政府，等班藍高官退休就係我地嘅世界，我唔反對人入政府，只要無忘初心

狗

係咪叫戰緊啦

戴個頭盔先，以下幾點並無因果推論關係

1. 按返你嘅logic，同啲有錢佬大公司比，做海關又有幾大影響力呢

2. 我當你做幾年海關，收入好穩定，結埋婚有埋宿舍，然後上頭叫你隻眼開隻眼閉，放批豬瘟肉入香港，你會點做？

3. 當你而家咩都無，叫你行出嚟爭取好容易。但當你已經擁有好多，叫你犧牲、放棄再行出嚟爭取，係好難。That's why 咁多有錢人都係藍。

4. 其實我都一早講咗，呢個位無得說服其他人。每個人嘅底線、所追求嘅野都唔同。有理性討論係好事～如果一面倒一定要我跟其他人個套「賺錢壯大黃色經濟圈」，咁呢度已經唔係連登，係微博。

想知咩叫夾唔到？

高官退休就你地世界天真到

你同做狗想改變狗隊有咩分別

你見到係一個廚房，我見到只係一架向下沉緊嘅鐵達尼號

係唔係狗唔知，但現在咁多政治審查，如果為左份工，面試前要你social media 刪曬D 深黃post，要你唔遊行，你肯唔肯?

權力金錢令人腐化
當其他人受緊苦難 而你有安逸日子既時期 慢慢就放棄反政府思維

比d遠睇，愈多自己人入愈好

未係時機，唔代表唔成功嘅

含淚del post
利申 深黃 我入去只係為咗賺多啲錢捐黃圈

心黃

未到個時機佢已經被同化咗去習慣安逸、唔好阻人搵食既藍絲啦

幾時係時機？20年後？ 變左一國一制啦
你話愈多人入愈好 你睇返近幾年都有班人話改變狗隊
結果 比入面洗矖腦 金錢地位蒙蔽
而家打緊市民手足就係改變狗隊個班

事實 習慣

上黎連登問

講咗第4點先 所以我冇諗住force 你一定要跟我個套
都係討論下 睇下點做對未來更好啫
1. 係細 但咁係海關同有錢佬比 你問我做海關定做有錢佬 但我嘅問題係做海關同做普通20k打工仔比
總之我點都會揀更大影響力個個
我個logic 由頭到尾只得一個: personal goal 永遠要增強自己影響力 先壯大到黃圈
再極端啲講 中共肯俾國家主席我做 我一定做

係度我想side track 一下講下我個框架 永遠係係有比較情況下做
你問我呢條問題 係咪想講只要影響力比有錢佬細就做海關定做頹工都wfc?
如果唔係 我唔明呢個問題嘅point係邊 我眼中: 多十蚊都係影響力

2. 我可以反問返你 無論呢個情況點handle都好 你同唔同意
"黃絲遇到呢個情況 處理一定好過藍絲 因為黃絲個價值觀係value 香港人" 先
呢個就係比較 你當黃絲係50% 機會服從上司 藍絲只會係100% 機會

3. 呢個我都唔明你想講咩 言下之意係咪叫黃絲全部做窮撚就啱?因為一有錢就好難拋個身出黎
老實啲講 你係講中咗 但叫黃絲全部做窮撚都唔現實
到時只會係史上最大欺壓 冇錢都唔會有任何人幫你 睇下東突就知wfc

不過我唔認同有錢人係藍係因為呢個原因 有錢人唔敢拋個身出黎係真 但唔代表係藍 可以係和理非
有錢人係藍個班有2類:
1) 示威直接影響佢地利益 e.g. 經濟不穩/ 建制派個啲靠土共開飯
2) 由細到大都唔憂柴米 以為世界好美好 覺得示威係唔知足
大學好多professor 由細到大有錢出國讀phd 跟住縮係象牙塔入面個啲就係

有frd 做左海關十幾年，佢覺得自己中立，但我覺得佢淺藍，佢覺得同警犬都係紀律部隊，半個自己人，而且兩部門都有接觸，圈子裡都有警犬，所以不自覺偏袒左黑警。但佢又有遊行，真係好矛盾，又唔想自己係藍絲，咪思想上控制自己扮中立。